全球獨家麥當勞「可樂杯」明登場 點經典套餐升級免費獲得

聽日大家去排

〔記者邱巧貞／台北報導〕

台灣

唔知台灣m記係邊個代理呢

香港冇？

奧運

去總部 銅鑼灣麥當勞大廈果間果間大把貨

德昱 台資

奧運貨費時坐咁耐
而家散咗佢
下年再造一批新嘅

某一年交換聖誕禮物抽倒，嬲能到

中華民國（自由地區）尊享優惠

有無印2020
下年改個模又印過

唔駛改
下年奧運都係叫返2020

都係呢款最靚

仲有奧運嫁咩？

近排撿屋先掉左幾個

唔講政治
個款咁柒送都唔要喇

下次去台灣可以食

有d掛住m記薯條

大半年冇食

唔係都賣左比大陸咩

唔理，總之我聽日就去銅鑼灣換杯

台灣的kfc係咩背景？
好想食巴辣雞翼

都係怡和